{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_034125",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=65411&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "안성 U-STAY 드라이브인 무인텔"
    },
    "text": "メイン駐車場は計30台駐車が可能で、ドライブイン形式で利用できます。 客室の内部施設は2020年7月にGrand OPENされ、U-stayは唯一本館とドライブイン客室が一緒に施設になった場所です。 客室はカーペットシステムと暖房、大型TVが設置されており、ドライブイン客室は駐車スペースをすべて使用する実駐車原則を持っています。 また、客室内部には個人サウナ施設とジェットバス、各種便益施設があります。 フロントおよびその他の施設は無人システムで運営されており、プライバシー保護と清潔を重視しています。 外観と建物の内部はホテルチェーンで管理するのに非常に衛生的できれいな方です。 また、最低価格保障制度を運営しており、低価格でご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "メイン駐車場は何台駐車が可能ですか？",
            "answer": "メイン駐車場は計30台駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "ドライブイン形式での利用方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "ドライブイン形式で利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室の内部施設はいつオープンしましたか？",
            "answer": "客室の内部施設は2020年7月にGrand OPENされました。"
        },
        {
            "question": "U-stayはどのような施設ですか？",
            "answer": "U-stayは唯一本館とドライブイン客室が一緒に施設になった場所です。"
        },
        {
            "question": "客室の設備はどのようになっていますか？",
            "answer": "客室はカーペットシステムと暖房、大型TVが設置されています。"
        },
        {
            "question": "ドライブイン客室はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "ドライブイン客室は駐車スペースをすべて使用する実駐車原則を持っています。"
        },
        {
            "question": "客室内部にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "客室内部には個人サウナ施設とジェットバス、各種便益施設があります。"
        },
        {
            "question": "フロントはどのように運営されていますか？",
            "answer": "フロントおよびその他の施設は無人システムで運営されています。"
        },
        {
            "question": "外観と建物の内部はどのような状態ですか？",
            "answer": "外観と建物の内部はホテルチェーンで管理するのに非常に衛生的できれいな方です。"
        },
        {
            "question": "最低価格保障制度はありますか？",
            "answer": "はい、最低価格保障制度を運営しており、低価格でご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 238,
        "QA": 368
    }
}